突發 有警犬向前利物浦隊長謝拉特致敬

條女把聲正撚到

好撚正

唔好分化

好撚正

想睇樣

想串個黑警咪照直話佢柒
攞謝拉特黎講擺明想分化波台
樓主似乎別有用心

反正我已經放下成見

重申一次，我地隊長係跣腳，呢條仆街係真係仆街，兩樣嘢嚟

唔好影衰我地隊長

正皮比條女既

我六隊球迷

該名警員係咪特登

好撚7啊 屌你老母

你要利迷俾咩反應你。。。

今鋪正宗衝出嚟柒
仲要柒出國際

是但啦..波台因怨擺埋一邊先

件事完左先清算

條友係咪自己人呀，見到個樽跑過去專登Kick低拖慢後面班人比示威者走

成日都無點笑過

多謝係

唔好笑，堅嬲，抹黑我地傳奇隊長嘅經典優美跣腳

咁我要為呢件事 向全體利迷 道個歉

唔好推呀